平胸之苦 冇人天生想做太平公主

身爲女人嘅我，一直都好自卑自己平胸
我覺得自己仲平過男人，唔知aa cup都有冇
我唔敢去游水，唔敢到公眾更衣室換衫，去買bra都唔夠膽，驚俾人知同見到自己係平胸。

我覺得自己人生冇自信過
我知人生唔可以用心口嗰兩舊脂肪黎定義，但奈何呢個係女性嘅生理特徵，你冇，就注定係要自卑。

我21歲都係未拍過拖，我係連識男仔嘅勇氣都冇，因為我知道做男朋友嘅，一定唔希望自己女朋友冇胸
我一直覺得我冇資格拍拖、甚至有sex

我唔係瘦底，亦唔洗肥，只係可能天生胸部發育不良，應該係遺傳
我老母早產開刀拎在我出黎，但後來我滿月嘅時候，因為cancer而過左身
我雖然未見過佢，不過睇相都知佢都係胸細一族。我望番我老豆嗰邊，啊嫲姑媽姑姐個個都胸好大，我就會諗點解偏偏我就冇，真係好唔開心...

由中學開始，我見住身邊嘅女同學換衫，見到佢地嘅胸部，再望番自己胸前尤如ipad一樣，我就知我仆街喇。我當時仲會不斷安慰自己：我仲未發育啫，我戴唔啱bra啫⋯⋯

但事實係，我個胸真係生唔出脂肪。

我宜家好快已經接受左我平胸係冇得用自然嘅方法救，唯一方法就係去隆胸

我唔係要有大波，我係要有基本嘅胸，揾番作為一個女人嘅尊嚴。

我宜家仲讀緊書，我考慮畢左業做嘢一排後，就儲錢去台灣隆胸。
我亦唔打算話俾屋企人同朋友知，
我真係講唔出口，我一直都為平胸而自卑
有時我啲朋友笑啲女明星平胸，或者笑其他人墊厚pad，我都只係苦笑
其實真係冇人想天生平胸。

我寧願自己個胸係假嘅都唔願意呢一世都抬唔起頭做女人
我都好想著得性感啲，我都好想光明正大咁係女更衣室換衫，揀件靚嘅比堅尼，著住佢去海灘玩，去影港女相。至起碼可以喺女人最花樣年華嘅時候，留低青春性感嘅腳印。

我都好驚做手術，好驚有後遺症，而且隆出黎嘅胸都唔會keep 到一世，仲有好多好多未知之數，甚至有風險會死喺手術台之上....

每次諗起個胸，我就覺得好矛盾好矛盾
有時又會覺得好攰，點解要咁辛苦付出咁多去追尋嗰兩舊脂肪...

有冇絲打明白平胸嘅難受之處？

平胸都可以性感姐...小妹波細都好自豪

真係完全無脂肪咩....
其實鍾意你 無胸唔係重點
呢個世界有人鍾意大波 有人鍾意平胸
唔使隆啦 搵個男人搓大佢 生返個仔女 個波都會變大

我諗你自卑先係最大問題
大把女平胸 樣子正常都大把仔追
尤其係香港地咁多厹既地方
我絕對支持平胸絲打去隆胸
但你都要發掘下自己優點興趣先吸引到人

千奇唔好隆胸！！！

絲打我都明平有平嘅性感 只係我平過男人咁 真係好難自信起黎

我可以答你 無
我有時仲羨慕啲肥底男人,佢個胸仲大過我TT
我都懷疑自己係咪偽娘，男人見到我平到咁應該咩性慾都無

平胸但有啲baby fat>平胸成碌竹

有朋友aa cup 食好多仔 佢有樣有腳

平時出街墊下野囉 最多唔去游水

亦都識男人鐘意平胸

平胸係慘既 不過香港周街都係 起碼唔會俾人岐視先

俾男人渣下會大d

我明我仲要無腳無樣

我唔係話平胸就無人愛 無內在美
但係有邊個男仔唔想揸波
我如果有男朋友 都希望可以滿足到佢

點解啊 我好想隆

男人平胸有咩問題

唔好意思講句。。。食屎啦你

你唔好咁啦
就算你平胸 你樣靚一樣大把人追架
不如你留返啲錢整容好過啦

係既
咁去隆囉
如果我有個肯為我隆胸既女朋友都應該幾感動

heidi夠平啦
一樣咁多人中意
不過你要有佢咁靚

唉 唔好唔開心啦 我借我個肥仔波比你玩咪得囉

雖然我對女人波既大小冇乜所謂,反而唔想咁大,但aa級就真係,樓主rip

樓主我要你

最好兩樣一齊整啦
但樣可以靠化妝 而我個胸點擠都擠唔出

圖

我反而唔中意大波……
貧乳反而仲正

只能話各有市場囉

平胸先正

貧乳都叫有少少
樓主係平 得兩粒提子 搞清楚未

我都ok啊

I know that feel
男朋友對肥仔波都大過自己…
想冚牆自殺死左佢算…
成日都覺得 佢會識到個大波妹然後秒速飛我

我都有做其他嘢去揾自信 為左靚都做運動化妝打扮 只係無胸

快啲pm樓主
得二粒提子真係慘左啲，我都細波，但都叫有啲野揸下

Sorr9y 平到冇得揸

去健身 練胸 信我

講真
你無圖好難安慰你

d港女同男人有咩分別
係香港做男人真係好撚慘

男仔矮撚都係咁

平胸>>假野

我ok wor

我對奶 應該有b

平胸正呀

假波>>>>>>平胸

咁比人搓下囉

大胸好易腰痛
利申，我朋友

咩係太平公主

女人健身梗係練屎忽 咁先睇得出有努力過

屌 get到了

己經好自卑 平到唔想影

我連追個平胸o既都追唔到
不如做我女朋友啦

絲打加油
睇到眼濕濕
利申巴

中學畢業未

收皮啦你 你揸撚過假野未呀 揸撚過你實會變聖人mode

以為係自己開post

其實有時想有胸都係想自己靚啲 但冇都唔好強求啦
絲打你知唔知隆胸過程？ 要係格甩底開刀 處理得唔好會有疤 你都係再三考慮先

係 我就係例子 32A但大把仔

唉 明嘅
胸都叫有得隆 但矮無得靠整容

平胸無野睇又無得揸
假野無揸得都睇得丫

我自己對胸無乜特別鍾意，無胸咪揸吓屎忽囉
我自己覺後樣>腳>胸=pat pat
講真我寧願人平都唔想係隆胸

利申 女朋友都無乜波，但係我好鍾意佢

真心
唔好搞咁多嘢
如果第時你男友知道你係假波咪仲衰
利申：我女友都係平但我覺得拍拖唔係淨係睇個胸

多數好平果啲都成支竹咁
點會有屎忽 頂盡咪兩條幼腳

我女朋友個屎忽都幾大喎 佢話因爲成日坐

你有錢隆咩

我知道有幾種方法開刀
不過留疤都算 爬過資料文後 係隆完後會好痛
而且仲要日日用心按摩 如果唔係會硬到盔甲咁 假到仆街

想像唔到平成點

完全明白
利申：食極唔肥平胸真絲

屎忽大好好推

咁捽下囉

有無飲木瓜奶？
我以前坐我隔離個女仔都係平
佢飲左一段時間之後，我見到有d 起色

鐘意既理得佢有無波呀 你要睇得既咪搵大波妹

凹既就話難想像姐
平既咪平曬囉 有幾難想像

錢無話揾唔到 借錢都要隆
但女人青春過左就真係幾多錢都買唔番

屌
依家大把底衫有個PAD
著完包你有自信

有d你可能要嘅相關資料。
pm～
我真係覺得唔重要咯
我之前經歷都可以分享下～
睇可唔可以解答你問題～

一開始我都話平既都可以好多仔鐘意
係絲打話想盡量滿足第時男朋友

完全係我心聲
雖然平胸有人追有人鐘意
但男友從來唔會望我塊iPad

好想隆胸啊
風險除左死 仲有整得唔自然
好既 出名既醫生又勁貴
點解要平胸啊

想隆咪隆
最緊要有仔時要比佢知打假波

女仔平胸先正喎

樣靚的話平胸都冇所謂
你睇下新垣結衣

你個frd就好啦
我就冇架啦 我個平胸無可能再發育
而且我都費事再晒錢信啲豐胸廣告

我明呀絲打
有得揀就自體脂肪隆啦，好過植入其他嘢
台灣好多女仔都係咁
有啲人食極都唔長肉，點努力都冇胸
人地根本唔會明

利串 A
但係已經放棄咗
怕死心痛唔敢做手術隆胸

唔知道點俾d資訊你
其實真係唔好太過介懷

我鍾意大波妹
但我女友係平胸 咪又係咁
愛你咩都唔係問題

平胸又要成日畀人笑 你估我想㗎？

利申：已經成年 但依然未試過戴過bra

最好整得自然 隆左就一定會講

我明白樓主 個d覺得平胸無所謂 係因為唔係當事人
當平到買bra都無勇氣 真係好自卑
利申 想隆胸 為左著衫好睇 唔為拍拖出pool

好似上面咁講 自體脂肪隆

有人愛唔代表唔會因為平胸自卑

自體隆完好似過一排都會縮…

基因遺傳好緊要
脂肪都可以改變一切
但你要知道肥就最尾先會肥落個胸到
瘦又會即刻瘦胸先

自體抽脂隆胸排斥會死

我有朋友本身都好細 近幾個月突然大左幾個cup
我就一定覺得佢係隆 但佢話自己係通淋巴同埋食豐胸丸 有興趣可以搵下相關資料既

中到應一應

加油
如果手術可以令你開心咁你一定要去做
唔好理其他人 因為佢地唔明你感受
or你可以試下肥
我肥左都升左一級

瘦底大波here
好啦唔笑你 我都明 以前初中比啲仆街男同學笑飛機場真係到以家都有陰影 仲記得佢講個陣時個樣

唔想呃人 尤其係將來嘅男朋友 到時除低左件pad 我只係個騙徒

自己胎肪隆左過一排會冇
其實而家既隆乳技術已經進化到睇唔出渣唔出
好大力渣都唔會有事
行路會fing fing 下
台灣可以整

利申 有平胸朋友整過 我渣過 佢整左3年手感都幾正常
搞到我都想試

我同你相反 老母嗰邊大波 老竇就唔知

不過而家食補緊 希望會見效
唔夠膽擺嘢入身體裏面

笑大波呢個風氣真係好唔要得

平胸一樣可以性感有吸引力，自己自卑就唔好怪對波
覺得有胸先抬得起頭做人咪去隆胸囉

你唔呃下人
點有人埋身
真係講到咁平既話 著衫望落真係唔好睇

認真
我真係唔鐘意啲女大波

我都好想隆
但我個身已經無乜脂肪 最多係有個小肚攬
係咪隆唔到

B cup瘦底 但都好想大到有D

加pad由平AA>A 觀感已經好好多
反正除左衫AA同A都無咩分別

有冇諗過其他地方嘅問題？例如係性格

我都自己覺得好安全 一直去到中五 就知我個胸平到出左事

假波 楂落同睇落都好硬
唔好整好過整

如果你男朋友知到假波
我諗佢即刻飛

你都係係平胸發展啦
一定有人鐘意

唔係個個鐘意大

咁樣?

作為男人，寧願要平的，都唔想要假的！

對野好反感！

樓主夠坦白

無錯

係既 100個可能有10個 其中5個係呃鳩自己

尤其AA/A好難買bra,
著d厚pad bra又俾人笑 真係屌你老母

自己睇下啦
咁既話我寧願要假波

如果係a級靚女都無問題，但唔靚就真係 ...

唔係瘦到鋼條都得掛
始終波既構造主要係胎肪 太大會假
但D都唔算好過份既

pmed

樓主老豆應該係穩性gay

你裝假狗AA>C係人都笑鳩你
帶薄pad AA>A邊個會笑

認真,唔好隆喇
除非你個樣都好差

我同你一樣 平過男人
都諗住畢業儲錢去整大啲 不過會試唔開刀比較天然嘅方法先

支持隆胸，男人口裏說不，碌鳩卻很誠實。

香港地唔係A cup bra最好賣？

差唔多 但人地model身材 手長腳長骨架好睇
我呢啲凡人無得比

女人無波真係狗也不屌

平到咁 model都唔好睇啦

係，寧願打飛機仲好

波細自豪佢老母

你係覺得自己唔夠高？
其實我覺得如果對自己有信心，唔洗咁介懷呢樣既，確實香港，特別後生，好多都唔係話好大，唔洗因為呢d野唔開心

而且做手術好似真係有危險

痴撚線，你自己咪有兩粒車厘子囉

Agger

你岩，識到個大波妹飛硬你

其實我覺得冇咩所謂，你個人係靚，點都靚架la
就算平都可以好睇既

係啊 我試過比買bra sales話我胸無肉
其實我覺得我梗本唔需要戴bra 只係因為會飛釘先要著bra
我買bra都係peach John a cub有pad 不過唔誇張
一般bra 店嘅bra 我幾分全部都離罩

香港男人真係好好笑
好多話呢頭自己唔鐘意大波
轉過頭番去j宇都宮/白石媽媽
比你真係唔鐘意大波
有幾多個睇av打j會揀個AA cup女優

著住衫扑野起碼都有視覺效果，無波搵鬼屌咩

岩 意義先於真假
你完全冇波的話連假都談唔上
了解咗風險就ok

貧乳先正

為左自己就講為左自己啦
男朋友都未出現就話為左將來男朋友，你又擔保將來男朋友唔會討厭隆胸咩
一切都係你自卑想自己吸引D，咪講到咁偉大

香港地有閪就有人埋你單

我都想試自體脂肪移植
可以瘦身又可以隆胸
但風險好似高好多
同埋個胸吸收完會縮翻

搭單問下 用矽袋定自體脂肪好d?

講真, 先天已經咁, 如果發育時期唔食多d 肉/野嘅話, 真係無得怨
同你講定, 將來有男友,一揸落黎, 一定即刻唔變態度都變樣, 無耐實分手
寧願平都唔好假

有波路著衫都好睇啲丫

飲木瓜奶咪算

我都係 極自卑
但又無方法
以前試過增肥
肥就肥左喇 腳同肚腩囉
胸？少年你太年輕了
而家肥左仲要瘦唔翻
又肥又平胸

唔值得 唒錢

大波妹色誘你你射射爽過同自己條女扑野

太天真啦
好多香港男人直頭呃鳩自己話大波唔好睇唔鐘意大波
假波有幾難接受

拿，唔好話我唔教精你
你Po個tg ac出黎
我保證超過一百個連登仔肯幫你解決拍拖既問題
不過自己過濾一下啲厹同埋5p mk

襯衫避免露肩
著圈領再加一堆字或者圖案既衫
唔怕熱就加件針織外套
咁人地對你上身既注意就會減少

下身著咩都唔緊要
最緊要一個字：短
唔好穿到一忽忽果啲垃圾
最好就係就黎露又露唔到果啲短裙

化妝就淡妝為主
淡到好似無化咁就最好（對唔住，化妝最高境界黎）

平時就學下打機同煮飯咁
已經殺死無數毒撚

葡萄撚無波嘛

試下食多d雞翼 我宜家肥仔波有34c

其中十個都係

唔知講咩好

之前聽過人話做完矽袋要係咁按摩，係為咗防止你啲肉痴埋個矽袋到搞到個胸硬到石頭咁
即係你成日都要按摩將啲肉同個矽袋分開
之前睇一個台灣節目，有個專門做呢啲嘅按摩師成日比啲客打到成身瘀哂，話啲客一路按一路大叫爆粗，就知有幾痛

自己好撚誠實 大波一定>>>>>細波>>>>>無波
可以接受到無波 唔代表鐘意無波

唔好隆胸
隆左會後悔
夾一排又要再搞過
利申過來人

好撚想嘔

照鏡打J望住自己手口啦如果係咁

諗起呢個post d野全部都係成班毒撚吹出黎就好笑

你繼續單機吧啦

我隆胸緊係為自己啦 但事實市場上男人又係鍾意有胸喎 如果唔係咁 我洗鬼自卑咩
有胸有身材就係索 我都想索 唔想平胸咪隆囉 呢啲嘢 雙向架啫 從來整容都係為自己

我女朋友都係冇胸，正直到唔洗帶bra
去追求自己嘅開心係好事，重點係要係自己嘅同係開心

唔好講波路la，你本身個樣點先

渣過真波&假波
就明假波係幾嘔心

我發育時期食勁多 但啲肉係唔生喺個胸到 都吹佢唔脹

上面已經有班人suppose全世界人都鐘意大波，係價值觀問題姐
我agger你

無波幾唔好睇上面有得睇
嘔心最多唔揸

你食開屎

係，根本完全唔撚同，誤人一生

絲打唔洗灰 比信心自己
唔好成日介懷於自己缺點而窒礙拍拖
因為經驗話我知 拍拖之後個胸會大左
可能關荷爾蒙分泌事
利申 唔係bio jj 有錯勿屌

開post絲打都覺得平胸唔好睇 大波好睇啲
你將自己果套價值觀套落人地度又無問題

肥仔波>A>AA=假波=洗衫板

一句講晒：平胸vs大胸，佢仲唔狗衝後者

香港咁多狗公
你個樣正常 識得吊下男仔
已經一大堆兵啦
點會冇人追
你試下係高登開post 一定大把pm

正評俾樓主既想法
唔撚好似啲港女話咩平胸著杉先好睇
男人都唔會話矮先型啦

我套左落邊個度？邊句將我既價值觀套左比人？
反而我宜家見到有人話鐘意平就係食屎，原來唔跟你地果套就叫食開屎，講自己意見就叫套左比人

Agger
欣宜都話自己肥得好睇啦

做人男友會唔渣自己條女? 不過又咁講, 星期六日搭是但一條鐵路巴士就知其實平胸都有仔, 我中學老師做埋人老母生咗3個都係aa 級, 不過長期個樣面青口唇白

貧乳先正喎

平胸先應該游水
水阻少左

冇波幾咁閒。大把女仔都冇
絲打唔洗咁sad喎

識人真ipad 唔上ps 裝甲都拍過好幾次拖啦

平胸都淨係可以meet

樓主我同你一樣啦 身邊個個friend都起碼B尾C頭起跳 我又係aa人士 用過好多方法 但係都無得救 對住男朋友成日都好內疚

駁唔到就屌人

我中學老師都係好瘦 瘦到完全冇波
但都年年大肚咁濟 仔都生咗幾件

之前同個fd死撐話 實有人鐘意平胸既
我個fd:係啊 但係你係完全無波喎

閣下靚唔靚先？如果係靚女平胸又有乜所謂

完全明 真係好自卑

做下掌上壓練下胸 加油

呢個真

態度正確，值得嘉許

我覺得絲打你冇拖拍可能係因為你太自卑成日收埋自己
不如你試下諗開啲 試下識下男仔先
如果都仲係冇拖拍先至諗隆胸啦
至於買bra換衫嗰啲我覺得唔洗咁care 因為香港大把女仔都係咁

屌 唔好提啦
利申 矮撚
成日覺得自己 高多10cm 已經唔同哂

健胸，健心，健生

平時女
都係鍾意D平胸一碌竹直落既女

男仔短丁都好自卑
更衣室見到啲男人個個大大條 條屌fing

Agger
醜樣去整容 無波去隆胸其實都係改善自己既手段姐

我係紅巴

其實我想知練胸會唔會更加細？因為脂肪變左肌肉？ 成日都搞唔清
Sorry for 無知

女人平胸=男人短丁
女人大屎忽=男人大胸肌
同意不？

好多厹附和架

上面平胸既絲打, 受唔受溝?
利申:之前d女朋友都c cup, 覺得太大

其實我想識個平胸女仔做女朋友

我同意架 有時唔係話要踩呢啲生理缺陷
但係冇人想自己有缺陷 個個都想有好body

唔關自唔自信事 又唔會隆到C 想有A+ 起碼著到衫

但平到無 係負100分

唔係個個隆胸都為男人okay?

我明白
中學果陣因爲平胸，成日比一個同學大大聲叫飛機場
真係好唔開心，心諗關你鬼事咩

啱啊 唔通短j/矮/排骨身形都可以吹到變優點咩

絲打，唔洗咁自卑
最緊要學識欣賞自己

認真個鬼妹身材好唔掂下

你要知道，你中唔中意女仔平胸，
就好似你食刺身壽司(內有芥末)果陣，
落唔落豉油食一樣，
有人中意就咁食刺身壽司配芥末，
有人中意芥末落豉油，
刺身壽司(內有芥末)代表女仔，
芥末係果兩粒車厘子，而豉油就係對波嘅大細
有人中意點多啲豉油，有人會點少少食，有人唔中意點一樣，
同樣道理，
有人中意大波，有人中意細波，有人中意平嘅。
但係你唔可以反對人地嘅喜好，
因為的確係有咁嘅市場，
即使個市場小。

所以，樓主唔好灰心，你係有市場嫁

利申:我唔係gay

蒙頭入閘

再唔係出去搵大波妹解決

去馬啦，最緊要搵間安全既

靚重要過波

細波先正, 大波好肉酸, 大乳暈
條女c cup想飛

C cup都叫大波你玩我？

平胸比大波妹有氣質

但無波唔想屌

冇36D都好意思叫大

C已經肉酸, 再大真係好嘔心
A cup剛剛好

其實我都唔係想揾大波妹比較 我只係想個胸有少少肉 B cup我都心滿意足

A-C 肉酸，D正常，E漸入佳境, H-K

隆囉 最緊要你有返自信 唔使下下記住

去馬啦

真男人

比你屌都偷笑

女友大波又要同你講咩
打飛機啦死毒撚

睇下受歡迎嘅porn幾何係細波

其實aa識著衫可以好型好fashion
加油啊心態決定一切

我都平胸 不過後來發現自己正嘅位係腰
以前我都好想大波 試過好多方法 不過後來試到攰 覺得大同細都無乜所謂 我個人個賣點又唔係得對波
同埋就算sex都唔係剩係玩對波 不如試下focus係其他正嘅部位

絲打唔好太頹 你有你正嘅位
Btw 做手術好危險咁 考慮清楚啊！

除晒衫見到兩粒旺仔小饅頭，同自己個兩粒一撚樣，對住去鏡打飛機都有差不多效果

估唔到你係狗公

屌你老母咪屈

無腰無問顯，無波真係

有d自欺欺人

你講香港男人？

我以前都係得a，因為以前成日怕肥，得40kg都無
但之後自己食多啲嘢谷肥啲上返40kg，然後再自己按摩多啲，就有b
平胸無咩咁可怕嘅，其實自信同性格最緊要，我以前都係平胸都有ex靠接受自己，只要畀返啲自信自己一定搵到個啱你嘅，唔好因為個胸唔夠人大就貶低咗自己價值啊，加油

試下增肥按摩？絲打太瘦嘅話好難有胸架

其實真係有男人鍾意細波，絲打唔洗灰
但未聽過有男人鍾意大波可以用腰代替

平胸要買bra?

用住肥仔波先

我聽得多係腳>波

加油

我認為依個比喻有可取之處，但本人有些少加以修正
一餐飯，餸的確是不能缺乏，佔有一大席
這一點本人十分同意
很多人以女性嘅樣，波，身，腿為準則
而四個準則在不同人心中，佔比例都不同
同樣
我認為是取決個人喜好是何物
可能有人以腿為餸
不必一定以波為餸

呃你咋

胸細唔一定唔好 但胸大就唔係幾好囉
btw 唔好做手術

咪係

隆
如果大胸可以令你自信d

無波係扯唔撚到呀

身同感受 平過男人
但都有拍過拖

我唔係好鍾意女朋友比人望對波既感覺
拖住平胸女既男人成日周圍望望望, on9

聽講生完仔個胸會大d
絲打唔好諗唔開去做傻事

咁先岩

男人年紀愈大 睇既部位就愈落
樣->波->腰->屎忽->腳

其實未屌過大波妹應該會扯到同唔介意
但屌過大波妹一定返唔到轉頭

首先要有男人對住平胸怪射到精

可以試下食肥到51~52kg
到時食到肥都冇波先再諗下

好on9你揀左又望人地條女對波，做咩姐

睇過大波妹av都已經返唔到轉頭

行開d啦

無得揀求其要住先

你睇吓司徒夾帶老婆先啦
未生之前平到
生咗之後脹左幾個碼
俾啲信心自己 有信心嘅女人先可愛

唔係男人想，但生理上真係單純扯唔到旗

我49-50kg都係得B

未到中坑年紀姐
以前全屋用同一部電腦 老豆save左勁多腳圖

我增肥就仆街架喇 因為我一肥係肥落塊面到 我寧願去隆胸都唔要塊面肥啊

唔著咪飛釘囉

大把人老豆由細到大都係J開大波

男人寧願你塊面肥但大波d都唔想要平胸

屌你 你話用腳用羅去代替都話姐
用腰 點玩呀
腳都話有得睇有得摸
羅就唔駛講啦
用碌鳩去篤個肚臍呀?
不如我話有幾摺冊腩玩腩交

腩卜大

鄭秀文夠男的胸
so?

腩交

但除左大波之外的確有咁嘅需求喎

樓主唔好絕望 個肚腩仲大過胸先係真正女人的悲哀

[img]
[/img]

屎忽+腰

瘦底平胸 都唔知點算自卑

我覺得係鍾意你既 就會接受你有呢個缺點
如果一個男人因爲你平而唔要你既話我覺得呢啲男人唔要都罷就
講真啦 你隆咗胸做咗大奶奶 係好多仔望 但人人都係留意你對奶而唔係你個人 咁好咩
利申 女朋友都係長平公主但我都好愛佢

其實有無網上圖睇下真係細到點

我都樣衰 不過後來發現自己正嘅位係鬚根
以前我都好想靚仔 試過好多方法 不過後來試到攰 覺得型同柒都無乜所謂 我個人個賣點又唔係得個樣
同埋就算望樣都唔係剩係眼耳口鼻 不如試下focus係其他正嘅部位

絲打唔好太頹 你有你正嘅位
Btw 做手術好危險咁 考慮清楚啊！

假嘅我寧願揀平

愛佢唔等於屌得最爽，生理反應嘅自然反應幾愛都冇用

會覺得腳>波係呃人既實在係太年輕啦

巴打試過比大波妹請食波餅未

樣=波>>>all

sor劣改

可惜唔係人人都可以隨心所慾要肥邊就肥邊
我中學就係肥面 肥肚 肥手腳，係得嘅胸冇肥過
咁樣增肥係得不償失 我想fit又有胸 條路只有隆胸

鬚根

胸細唔係你既野
有中意大胸既男仔就有中意細胸既男仔
所以有大波妹就有平胸既你
每個人都有唔同 因為每個人都都係特別既

利申:比較中意平胸女仔

但係以男人角度黎講，男人雖然唔鍾意平胸但更對假波反感

絲打
做人最緊要有自信
有自信既人先會發光
吸引到人注目

平胸點解要買bra....

咁果啲叫假膠唔係腳膠

鍾意大波妹既人唔會唔鍾意腳
但真腳膠好似唔鍾意大波妹

可能係條女無波先呃自己係腳膠

絲打上黎講，如果唔識過濾啲毒撚鳩噏comment只會搞到自己更加自卑 考慮清楚先作決定啦，最緊要學識欣賞自己其他野，比番啲自信自己

上beauty exchange 開post會無咁傷心
認真建議黎

掩耳盜鈴

果面特別多「大胸著衫唔好睇」丫嘛

貧乳蘿莉

之前真係有個女仔friend減完肥得細B就話平胸著衫好睇好多
不過廢時打擊佢冇反駁佢

On99
成班女人高瘦平就想其他女人都減到高瘦平

你估佢想唔想減肥但唔減波

其實係咩黎，討論區定論壇?

我鐘意你平胸呀絲打，可唔可以 嫁比我？
利申 非假膠

平胸有平胸既魅力
自己要睇得起自己
利申：肚腩到過胸

我贊成去隆囉
唔係為男人係為你自己會開心好多
唔隆假體試下脂肪移植？隆到有b都好丫

我自己有小小波（75c)都考慮緊去脂肪移植
波呢樣野真係好睇自己點諗
有人覺得平都冇所謂 咁咪平
平得好自卑好唔開心 咪去搞搞佢囉

可能我咁講有人會覺得我諗法好偏差
但女仔邊個唔想自己大波？
正如男仔接受唔到自己矮 係同一個道理
aa級既女仔 心理狀態可能同個得150cm既男仔差唔多
同埋
我覺得樓主隆完一定會有番自信

床上技術搭救，夠淫賤平都冇所謂

一樣 玩到扯Lin旗

好想屌樓主

同你一樣諗法

樓主我睇完你講嘅嘢發現同我生得矮嘅心情一樣

呢句真 我就係人板

絲打加油

只要唔係太離譜
唔好行行下床突然令人覺得你係男仔就得啦
利申 有試過望到ex 太平 丁都縮埋

係咪調轉左黎講
係好多靚既衫
大胸真係著唔到
著落去都會成件走哂樣

男人老狗要大波做咩

絲打 多謝你鼓勵
我會再做多啲research

哈哈哈 整完都一樣架

我完全唔明白樓主嘅感受
因為樓主係唔會明白一個肥底
大肚腩但得a cup嘅感受
瘦底/普通身材 既a 我覺得已經好幸福

唔好講大波
搵個C cup都carry到大部分所謂靚既衫仲著得好睇過班平胸啦

你地d港女就係咁，發育時又唔食多d有營養野
做多點運動

認真唔好隆，真心愛你嘅男人唔會介意，但會介意你假

接受到假
接受唔到無波但話大波唔好睇

既然都無胸 一於搏盡佢減肥啦 我都係咁諗先去做運動

但我係回應返上面講緊大胸著衫唔好睇
做咩將我個回應轉哂台
變哂剩係你想講既野

原本：

生完仔

總結：唔使隆啦，生仔就得

接受唔到假
接受唔到無波但話大波唔好睇
不過我接受到無波

咁我都係回應緊佢姐

呢個係事實
我親眼所見

有啲嘢天生 唔通男人矮 我又話佢發育時做咩唔食多啲 打籃球咩

扮靚啲個樣一樣有人要

難以置信 我覺得冇乜可能會可以咁

如困我對肥仔波可以分d俾你就好

我都想

樣>胸>腿>pat 你有冇樣先

香港咁多狗公 唔使作賤去開刀整wo
實有狗公埋單

再者整左可以有後遺症
自信呢家野可以提高 唔係係個胸到
可以係樣/腳

而且整左又會驚渣大力左會點點點 大細波又要再整 不如唔好整

最多無人要你 我介紹堆仔比你識(連登仔都排到上水)

試下focus落身體其他位，eg做下squat練大啲個patpat，做下瑜珈令到身型修長啲，或者練下馬甲線都好靚架！

唔好灰心呀，瘦底可塑性好高，有腰有馬甲線同肉地patpat都好正，同埋心態都好重要架！做多啲運動，生活質素健康啲都好有用架

呢度講緊女性身材既巴打
有幾多真係拍過拖
真係拍過拖嗰啲
女友又真係成塊平版咁
又有幾又多其實只係ff鳩up

Heidi係細啫，佢夾兩夾都有條溝出到嚟嘅

都有夾同推出黎
你睇下個胸兩側係向內斜入下
胸真係有返啲肉嗰啲
兩側條線係向外框

絲打 楊冪都係隆
lihkg都有個絲打係隆
老公知仲覺得無咩嘢 渣上手
無問題
有胸異性緣多好撚多

佢第一句係on9既
但紅字好認同

講真你如無自信
隆埋胸都可以無自信架啦
女人成日陷入無止境既比較之中
特別女性之間比較同妒忌超勁
就算你隆到有C cup
咁有人P cup唔通你又無自信咩

男人就好少會鬥jer長囉
見到人地jer長過我咪恭喜佢啦
jer短就買自信咩

女人如無自信係唔會美麗
自信係由內發去外
純靠外在既自信係好兒戲既事

藝人羅蘭靚女咩？
佢有冇結婚有歸宿？
人地有自信活得豐盛工作又努力
面上散發出一種獨立女性既美麗氣質
老中青男性都唔怕同佢親近相處
呢D唔係個上圍有幾多幫到你
自信係要你內心要自在、喜悅、剋服心魔

其實好多港女身材差
同偏食都有關
好多野都唔食
點發育好呀？
瘦到似難民咁上圍腰圍下圍接近差唔多
女性body要有D肉先好睇架

睇左兩頁，爬唔晒文都想留言

唔好隆，隆左比男仔知道係假，到時你仲後悔一世，信我
無乜男仔會鍾意隆胸既女人，唔好揸手架
你想留住男人既心，用你感情廚藝床上功夫啦

好多女士自信來源都係喺胸 有得揀 我都好唔願意開刀
不過聽完你咁講 我都好想操fit自己 睇到自己身型靚左 真係令人有成功感好多

碌到尾以為要問d野係邊買 其實最緊要唔好自卑啦

我會認為係，有一定好過無
法國你個人都幾無自信，要靠個胸嚟搵返自信
去隆啦，隆左唔鐘意咪拆左佢囉，唔好後悔就得啦

btw，受唔受溝

唔洗唔開心 我ex 完全平 我都接受到

但佢既然唔接受我冇樓飛九我 搵個有錢大叔

絲打好勇 隆胸手術好痛

點會無
只係著住條褲/平時唔扯無得比較先個個鳩吹姐

香港地飛機場都吊高黎賣

做女人 冇胸 當去個公眾澡堂 去買個bra 就會明 點解會覺得自卑

比起冇胸
樓主你思維同心態
先係令你冇男友既最大問題

唔想去浸溫泉 唔想去公共澡堂
有一次成班同場有個唔點熟嘅人都一齊出街
點知後尾聽返佢有講句：嘩 原來佢（即係我）堅沒波
我有咩得罪咗佢

我只係已經諗 無胸 男人屌唔落 就分手
咁我有胸 令自己外在吸引啲 係咪會好過我平胸

隆完令你更有自信咪去囉

你未見過a cup大波咩
小妹就係一個a cup大波妹

其實樓主會唔會考慮自體脂肪移植手術
將自己多脂地方搬去胸到

因為咁而分手 搵過第二個啦 你要搵個中意你 唔係中意你個胸既男朋友呀

要肥到成隻象咁先可以a cup大波

細個勁早發育 4年班已經開始dun dun下 比人笑到中學 搞到細個希望將來唔好咁大波
到起碼中四d人先開始覺得大波係正野

無胸 男人屌唔落 就分手
呢句邊個同你講架
你有試過因該無胸俾仔飛？

成日著冷衫遮

a cup 點大波

樣靚勝於一切，其實唔洗咁在意

每樣手術都有好多考慮因素
我自己未諗到咁長遠 因為都無錢隆胸住
不過其實我除左面多肉，其他地方都唔特別肥，我諗第時交俾醫生分析邊樣手術適合我會好啲

仲要帶bra帶到最緊 企圖扎住對波唔比佢大落去

咁d男人令願要大細胸定平胸？

平胸有咩所謂 人靚心地靚咪得

對腳夠正就得

屌 平胸有乜問題
咁介意個胸大細同男人中意大波一樣
點樣一樣？就係兩個字：膚淺

一個女仔有樣有腳有內涵有性格有氣質
大把仔爭住嚟要
一個腐女無自信內向毒摺
隆咗胸都唔慌有人吼 一個唔覺意仲比人笑
所以既然個胸就咁
請努力成為一個有內涵有目標嘅女仔

屌你啦 基因問題呀 真係天生平 食幾多都唔會有用 做幾多運動都唔關事
你試下同條矮撚講 你矮係因為發育食唔夠多營養野野丫

同埋老實講 有幾多個男人真係識分真假波？
以為睇得多av就得咩
我係女人都分唔到
有朋友整左 耐左真係冇分別
真係冇吹水 唔係吹奏
但之前係台灣留左一年半
識兩對情侶
兩個女仔都有幾隆
一個假體一個自體脂肪
有次我同兩個男仔食飯（同兩個男仔一齊番pt)
我講開嫌自己身材唔夠好 想去整
佢地夠叫我唔好啦 話危險
a男方仲同我講女友帶岩左bra用左精油大左兩個cup
b男又話女友做左兩三個月gym同飲豐胸湯大左
佢地叫我搵佢地條女請教下
實情係兩個既女朋友都分別分享過隆胸心得比我知
打美白針呀玻尿酸更唔在講
我心諗人地一齊幾年 拍緊果陣去隆都發現唔到
仲要我自己親眼睇過
真心 男人要發現到係假波 真係難

又或者咁講丫
講到愛就大過天既話
點解唔講愛你唔介意你假波？

不過樓主
真係 諗清楚係咪唔會後悔係咪整完真係會開心先再算啦
始終我唔否認真係愛你既人唔會介意你平胸
重點係 你隆係為男人開心定為自己開心姐
如果好純粹為滿足男人 又未必值囉

佢可能唔知咩係cup數
肥閪40A都係平咋

冇 但係女人最基本嘅胸我都冇
我實在好難除件衫俾佢睇我冇胸

叫樓主去個邊取暖有用咩？ 我

但好瘦 又波細都有30 b/c wo

你過青春期未？去睇婦科會有得醫

佢同得你一齊就預左啦 使咩咁介意
你將無男友既藉口放左係個胸到

腿+樣 >>>>>>>>>>波
老實講平時係街昅女都冇乜點留意人地個波 反而都係條腿先最重要

21歲啦 冇架啦 20歲前我都仲覺得有希望

男人鐘意冇，都唔會要個假架，放心胸細一樣會有人鐘意

油頭毒撚以為背幾句flirt女對白著條501笠對red wing出街就溝到女

問題係生理反應望住平胸女人無反應就無反應，控制唔到

d父權真主黨去左邊

我本身細波 加埋瘦底 俾人嘅感覺都係平
中學有一次上英文堂講cosmetic surgery，隔離位條仆街即刻話: 啱晒你啦隆胸呀！
個種自卑感我完全明白 我都想天生係個大波妹呀
btw我個人唔建議絲打隆胸 認真可以試下食豐胸丸同按摩先 天無絕人之路 加油

你既body fat有幾多%?

你啱 冇男友唔一定係關我個胸事
但呢樣事肯定會影響我自己自信 事實係我見到自己個胸都覺得自己冇作為女性嘅吸引力 除非gay

咪係
圍大唔代表波大
Cup先係反映大細
毒撚鳩up都查下基本野先

絲打有自知之明都好過好多港女

你唔覺女人吸引之處係係個樣咩 咁不如整埋容 想大波就比人搞到大肚 日日餵奶 個老公日日飲十幾年奶 個波由a一定變b

笑撚左
自信
係講緊作為一個人既自信

仲有
乜女性既吸引力剩係喺胸口度
剩係俾個胸口就吸引既男人
呢種質素 俾都唔要啦

男人可以愛一個人，但無波生理反應唔到咁解姐

好認真講 男人寧願要平都唔要假波

雖然有巴打話唔介意平唔介意冇得渣
但有冇諗過其實女人都會享受比人渣既感覺架

d奶假ga 點享受

我都想大波
好自卑

用對波嚟衡量個女仔值唔值得一齊嘅男人
就多撚謝

如果你係想身材好D 咁我建議你做gym練好自己身材都好過去隆胸 當然如果連自己對自己都無信心 咁就咩身材都無意思啦

咁呢個係你啫

飲木瓜奶

未聽過貧乳控？
上2ch上tumblr幾多人專收集貧乳

係咪真愛同扯唔扯真係無必然關係

如果你變波大更有自信 你就去吧 自信用錢買到其實好簡單既問題

我都係想做個靚嘅女人啫 順便識番個男朋友 順便滿足埋佢性慾
個個人認為嘅女性吸引之處都唔同 但最唔可以否認嘅就係個胸！
樣可以有唔同審美準則 但胸嘅審美基本係要有肉先叫胸
我宜家係連基本嘅肉都冇 我想俾番啲肉佢咪隆胸囉
唔係人人都想生仔架麻

得罪講句，我寧願屌阮小儀，都唔會屌鄧麗欣

性趣唔剩只得對波
sweet talk 口技
眼神......

唉 算

你有冇拍過拖？

唔好懶係話男人愛你因為見到你波大就愛你
男人唔撚鍾意波大呀 明星係太平公主一樣大把人笑 咪撚扮高人看透世事 你同普通人一樣 咁下賤

on9

支持你 但識男朋友記住畀多小小智慧

可以一齊但一世唔扑野點睇？男人嘅生理反應控制唔到，見到平過飛機場嘅身材扯唔到就係扯唔到

唔鍾意大波

都可以嘅

簡單啦 假波會更加滿足唔到lo
如果想搵男朋友 ok 相信你一句聲 連登仔就會排隊排到上水
老實講男人既性欲唔係完完全全來自個波既
係你自己定形左有波先可以係靚/係正常女仔 其實你係咪比人笑左好耐長平公主 先搞到咁..... 定你仲係a0

細粒平胸玩起掛鼓不知幾撚刺激 乜嘢花式都得

咁我又無 等佢自然發展

好心啦，又係到美化美胸，想害幾多人

有冇試過灌豆漿
灌，係每日1L咁飲

我覺得係你自信問題姐
睇開d啦
btw增肥再減肥有無得諗？
成日聽見d明星拍戲增肥減肥唔知點樣又會升左cup

赤鱲角唔洗起三跑啦

唔多唔少成個社會都有影響嘅 波大d嘅女仔就俾人吹奏 平胸女就俾人笑到臉黃

香港大把女仔ipad，唔需要咁自卑
有朋友aa都拍過幾次拖，唔係個個男仔都鐘意大波既

港女成日吹奏平胸喎

散嘅原因多數搵到件更正

唔需要人地當面笑
游水嘅時候 我自己著泳衣，我好朋友一眼就望住我個胸，佢無講嘢，但feel到佢眼神係哇你真係無胸，個下真係難受
行街見到內衣廣告，見到人地又豐滿 著bra又靚就會好羨慕
我可以同你講，我個標準，正常女人就係要有胸，至少一定唔係aa cup，除非佢係偽娘或乳房有病

AA拍過幾次拖最多講到啲男仔接受到平胸
點引申到佢地鐘意平胸？

鐘意大patpat多過大波

你係咪假膠？我識親出面D囡，個個平胸都當自己model 身型，自信爆燈

升中四了，還未試過拍拖，但毒女說：「不緊要，仲有得發育，第時有波荒無仔？」

結果，毒女一天比一天高，生到成160。影畢業相時，發覺好多矮過佢嘅女仔都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒女依然一個，但她說：「不緊要，即將係我踏入社會賺錢嘅日子，亦係我儲錢隆胸生活既開始！」

毒女努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但她終於達成了心願，飛去首爾用辛苦儲來的積蓄做了自體脂肪隆胸療程。做完後形態簡直看不出有隆過，更重要的是，她達到了33C。

毒女年過三十，開始疑惑：「點解我已經係大波，但仲係無仔？」更令她驚訝的是，公司不少男同事都同MK妹拍拖結婚，但那些女人可不是大波喎，例如，Timothy 既女朋友只係28AA，比自己足足少了八吋！點解？唔係隆胸成為大波妹就有仔既咩？

不知不覺毒女成為了中年OL阿姐，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒女停經了，孤零零一個坐在，回想一生：「自己曾得過什麼？男人的身體是怎麼樣的？被男人熱棒溫暖身體的感覺是怎樣？連登仔不是經常留帖話：『你有波男人就有生理反應架啦！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

飲太多好寒架

咁睇得出樓主係在意男性嘅目光多啲嘅 唔係點會咁在意自己身材

香港多女人A cup 咪少女人笑A cup囉
但你平曬 啲女人咪又係笑你

wrong

男人唔鐘意假波

想做就做 自己開心就得！ 加油

但如果我係你男朋友既話 點都唔會想你捱一刀wo 係我標準下 你點都係最靚既女人 而且以後最多唔去游水之類 其實aa無錯 唔好上咁多連/高登 比佢地影響到自己價值觀
而何況父母都唔想見到你因為呢個原因而隆

靚女平胸 着衫好睇 可愛 合法羅莉
醜女平胸 平胸怪物 男人婆

聽到都唔想埋身 怨婦mode
永遠都話心態決定一切

哈哈 佢人生目標係仔咁我無嘢好講
btw 篇文係高汁嘅
我只係想襯自己仲後生 整靚自己啫
我除左隆胸，仲想割靚對眼
係咪完全為仔整靚？唔係，我最主要係為自己 人靚啲自信啲 其實有咩問題 我活得開心就好

第一句無錯既 第二句真係

呢樣係真

毒撚最忌有自信道理啫

有問題只會樣既問題
同身材無乜關係

係假架 我拍左6年拖都冇大過
近年前後洗左幾千買豐胸藥食，都冇幫助

呀媽駝我個陣冇啖好食
先天不足就後天做咩都冇用

人地會同你一齊唔係因為個胸囉

死啦 我驚我走火入魔 最後變整容雞

樓主一定係樣衰個隻
如果樣好靚既話根本唔會點介意個胸
一樣有大把仔送上門

再咁落去你應該真係會

如果係咁， 絲打有冇諗過不如反其道而行， 積極少少， 做個運動型女仔，有番身型都可以好吸引架

利申 偏好運動型唔介意胸但介意女仔太弱雞(瘦到見骨果d想一野拍斷佢)

食個日式便當，都唔係樣樣配菜啱食啦。
鍾意妳就唔會介意呢d啦，介意都唔會鍾意妳啦。

已經向緊呢條路啦

唔好整啊
整咗可能會有好多手尾跟個D野到某個時間就要拎出嚟再換個新嘅入去
除非係抽其他部位脂肪去做
但係抽脂做得唔好會死人架
同埋男人情願要無波都唔會中意假波
真心中意你嘅人係唔會嫌人身材唔好／唔靚
我同男仔朋友講話想整容俾都會俾佢地屌到飛起

隆囉 其實好多女仔都有整下，台灣搵翻d出名既醫生就ok 不過收費都貴。
利申有朋友隆過

寧願唔想要胸

冇人想認自己樣衰 但又唔係靚
介意個胸除左為仔 都係為靚啫

男人係唔鐘意太假既假波姐
你整到好真 大把唔介意

我鐘意平胸女仔wo 我ex都係平胸

唔好隆啦
我係仔見到你隆左都唔開胃
寧願唔隆

我皮膚白 塊面肥)面好難減
個feel好難轉做運動型

手感唔同？
真胸咁軟熟 如果假波搞野激得濟會唔會搓爆

教你黑暗兵法

狂食雞肉 狂飲豆漿

雞肉就雌激素唔多講

之前有個男人飲豆漿當水飲

竟然飲到有乳房

不過咁食法咁飲法唔知會短幾多年命

cancer都有份呀屌你

所以咪話黑暗兵法

上面有人reply分唔到
Btw真波都可以硬既

大胸上跑步機跑會腰同背痛
同大會八字好ugly
不過樓主可以增肥，食蜂皇漿，用泰國個隻豐胸go每晚冲涼之後按摩

(申利，未瘦20磅之前好似36D，而家瘦左都盡量keep住34-35C, 我都想去返D似上，一齊努力丫

飲台灣珍珠奶茶已經ok

食雞一定食雞脛 因為放便食埋激數

以前有張mk妹露溝自拍
講自己就算爆曬瘡都堅持成日食脆香雞翼
不過廿歲先狂隊豆腐真係高風險啲

第時生仔條jer得一粒米咁大

我估分唔到個D係自己抽脂個種做法
但係個種好危險
見到十個有九個真大波妹都係軟波（行個時會 ）
假波圓到成舊石咁

大波絲
八字正

以前識一個 未18已經D-E 一定唔係假
其他女仔揸完都話硬既

竟然係咁 我之前一齊住個幾個鬼妹都大但係軟自己同老母都軟 以後大部分人都軟

一開始話整胸 畀人問多幾句就話最好整埋樣
咁同韓國啲人造人有咩分別

sorry
咪係囉
老套啲講句你總會搵到個男仔係唔介意反而鍾意嘅
佢就會係個個可以改變到你依個諗法嘅人

但係我真心覺得大波好多衫著唔到

咁唔好講大波啦
有咩衫平胸carry C波carry唔到

皮已負

好多囉
有時有d t-shirt 闊少少，下面都俾個胸晾空左，會顯到好肥

新手看不見

Ok
無波就著鬆身姐
有波路就著番啲貼身架啦

我就一定寧願睇到成對燈突曬一黎顯下面肥都好過平啦，唔係話打擊平胸既絲打，但係對住平胸真係無胃口

咁就係唔想著太貼俾人視奸
所以勁多衫都著唔到

Btw我覺得其實要拍拖你平時着衫正常就得，你大唔大波呢d我覺得唔係好關事, 會加分但唔係一個原因唔同你拍拖

學周瘦拿打脂肪針自然D 不過要定期打

畀多啲自信
一個真心鍾意你嘅男仔係唔會介意你無胸
當然你會諗就係因為平胸所以先無人鍾意
但其實啲男仔如果淨係因為你胸大先鍾意你 你唔覺得好膚淺咩？呢啲男仔唔要都罷
一個女仔唔係單靠個胸
當然你又會諗同其他女仔比都未比就已經輸咗個胸
的確胸大係有優勢
但其實有時好多嘢都比個胸更重要
性格好 樣肯執下 減下肥 衣著好啲
咁你嘅魅力自然會喺其他地方出現
所以真係唔好隆胸
難道你認為啲人笑你平 你隆完啲人就唔會笑你隆？
講真我唔知啲人點睇
但我自己要笑 都係笑假波嘅人先多過笑人平

講到尾我覺得係關自信事
自信低會令你成個人都有問題
改變下心態 就唔同世界

1999 唔知點解打咁多字

咁啲衫本身就唔係設計比你著

咪害人啦

肥仔 不了

無胸又點會有好感呀ching 你對肥妹有無好感 無又點會了解佢

我男人角度覺得大波著咩都好睇

膚淺？ha ha ha 你鍾意點諗就點諗 還掂佢咁問我一定唔會咁答 一定話我鍾意佢為我做乜乜乜

其實av d 貧乳系列都大把市場 果d 個平過男人

隔離個裝假狗韓星
fail左都得返兩粒提子啦
咪一樣咁多人幫佢

平胸好啊 出街唔怕俾厹𥄫波gap

平胸有咩唔好

絲打應該真大波
大波真係bra又難買 衫又難買

無知好可怕

胸不平，何以平天下

真心 真波真係可以硬
咩原因我唔知
但不論大細 真波都可以硬

唔知所謂既硬係點硬法
如果大力啲渣落去
Lin住會Feel到入面有啲野
唔係完全林既脂肪 應該係乳線物體

亦試過有啲波似渣落去比較實

但話硬 可能我見識少
真係未渣過硬既波

波肉*

點樣唔比其他人知 你隆完全世界都知啦

就算隆都唔好貪平去台灣⋯ 唔係話台灣手勢唔好

有得擇緊係韓國啦

我個fd aa都好有自信 依家都幾多仔追

整容可能韓國既
但隆胸應該台灣好d
連登仔J開既台妹都係隆出黎
但冇人講過
我好早期係台灣醫美做過工讀生
所以都好想去隆
成日去幫術後病人護理
果刻就真心覺得台妹先係高手
假既比例高過韓妹好多
但冇咩人察覺 即係整得自然啦
不過自體脂肪移植真係幾貴

無自信嘅人
畀你迎合到全世界口味 你都只係為他人而活

我男友都唔愛胸愛屎忽啦 總有人會唔介意平胸 咪盡量做好啲其他野補數

其實男人應該抗拒假波多過平胸掛

我係平到要戴個push up bra先有少少嗰type胸，冬天就咁著厚啲既衫出街都冇事嗰種
好多衫或者裙都會因為個波太平挺唔起，就著唔到
不過後黎覺得波細做運動其實好好，唔駛煩兩舊脂肪 下。又可以著啲蝦波大既人既衫，例如胸前有荷葉邊既top
仲有，其實唔係個個男仔都鍾意大胸，有啲鍾意一手揸哂 我男朋友就係呢種男仔

唔需要因為咁而去隆胸既，享受下呢個無重擔既生活啦

其實你都算好幸福
食得訓得 身體無咩問題
我對腳父母唔理 搞到x形腳都唔及時帶我睇醫生
細個時我都好自卑
但其實我跑得跳得
只係外表有地方唔夠完美啫
試下欣賞自己啦
唔通你成世都為咗俾人欣賞而取悅其他人咩

利申：我個人覺得沙灘吸引目光呢啲虛榮嘢好無謂

香港男人真係慘

支持你決定，但係唔好連自己都睇唔起自己，將來對伴侶要坦白。外國好多女仔隆完之後都勁坦白同人講

家陣係為自己靚，人地目光唔使理。
其實個個口話唔介意，但根本人有視覺一定會先入為主，鍾意靚野

上天冇比你既野點解唔可以自己爭取?!

依家隆咗遲D生仔又唔個會唔會有問題
好大機會要拎翻出嚟 喂人奶等等煩到pk
係整嘅不如整容
大把靚女平胸有仔

但係無肉嘅隆完胸會好唔自然同都唔可以隆得大 加上身邊有fd隆過胸 我揸過係完全feel到有舊野係裏面咁 所以都係建議你唔好去隆

平胸x2

其實我都唔稀罕有胸
最緊要有腳就得

細胸 ： Fiona, ar sa

平胸: sammi

你係 sammi 定 Fiona 咁先

Sammi 真係頂唔順

冇胸咪練pat囉

唉 有閪邊個想做平胸
尤其瞓底嗰時，都想有多d嘢畀條仔揸吓
唯有做gym練吓patpat，無得揸上面都揸吓下面

連登真係多狗公
個個話自己鐘意細胸
女人平胸同男人脫髮一樣
有以鐘意男人光頭
但你其他條件要好outstanding 姐

唔好整 有好多後遺症

冇分別架啦 人無可能完美 冇聽過整容上癮咩

如果真是平到冇，煎蛋咁漲起小小都冇
咁同男友扑野時，四目交頭
大家個心口一樣，係尷尬d既
不過如果一齊左就唔會介意

起碼可以堂堂正正做番個女人先 有胸人呢世唔會明

有無咁平?

平胸>>>>>>>假波
冇波係好慘 但會有人唔介意
假波我諗應該冇人會鐘意

我都aa

我就覺得why not假波
到時真係有意中人咪利申番先，如果佢因爲咁需唔再鍾意你就要唔要到擺啦！
男人扑嘢，冇波揸，對手擺係邊？

如果冇樣既其實幾大波都冇用

一手揸曬2個？定掌心揸一個？
真正一手一個都唔算太細了

Sor 我係絲 但我絕對尊重你去隆如果你真係咁唔開心因爲冇波
我啊媽都好細但佢係我發育時期狂煲魚湯加飲木瓜奶

樓主 唔駛自卑架
親口聽過身邊有幾位朋友都因為胸大(本身瘦底)而自卑 因為佢地承受唔到周街不論男女既異常目光 甚至有人想做縮胸手術

相反 依家愈黎愈多貧乳AV 或者貧乳model 其實真係各有各市場 不過點都支持樓主

利申: 太平公主 曾經有諗過自體脂肪移植 但因太熱愛運動 (胸大左會有礙運動) 所以放棄

I know that feel 做緊資料搜集諗住下年去台灣做手術

主要係睇靚唔靚女
樓主唔靚既話比D cup 你都無用

男人老狗要對波黎做乜

我覺得平同拍唔到拖冇必然關係，比我搵我會搵個性格好多過身材好的女朋友

搵個鍾意平胸ge 咪得囉
不過你自卑好難搞

好睇咩打扮
平胸加中性/型格打扮又高就成個男人咁

我以前都好自卑 因為樣衰又平 但大左已經無感覺
仲覺得以前好浪費時間
我依家都無男朋友架 但我自信左過得開心左
我今年都廿四 自信左笑多左自己都覺得自己靚左
以前好睇重人地點諗自己 依家wfc

食多d 豪大大雞扒 打哂雌激素 台妹食到個個c

話說...........
我之前有個ex都係好平 我對肥仔波都大過佢
狗仔果陣先俾地心吸力吸到小小波出黎 但真係小小 同隻荷包蛋差唔多

不過佢超淫+有樣有腳

我又冇胸冇腰冇pat冇腳又要有肚腩 有男朋友都冇性 所以我好明白樓主點解會因身材自卑

太平公主 正
利申 勁鍾意無波 幾個女朋友都係得釘

Agger
我都無乜波 係有少少嘢揸吓但唔夠

樓豬我會好好對你竹

樓主我欣賞你咁有sense

你話你無腳無樣又平胸而要去隆胸增加自信 咁點解你唔整容？得對波有咩用？

你小心到時男友接受唔到你隆胸
大把男人唔鐘意非天然產物

女人自以爲平胸瘦係好睇，但男人眼中：飛機場，狗也不屌

女朋友同你一樣，樣一般，勝左性格夾得黎
上網睇啲按摩方法按下，都幾有效，A>B

又想過平胸好啲
因為香港多飛機場咋

因為我明白市場上AV啲女優個個都有胸 事實係男人都係視覺系動物
比我係男人 我見到平到自己咁嘅女 都唔會扯得起
戀愛結婚無可能無sex
我都無謂自欺欺人
人工嘅胸 ）前提做得自然 可樂而不為

你男友幾識氹女仔

高下立見

我覺得自己樣腳都正常 唯獨係個胸好平 真係好撚平 平到接受唔到

諗起就好笑

隆胸好多手尾跟
唔知你係假膠定點
唔好隆

蝗國有隻豐胸中藥粉叫蝴蝶粉，唔怕嘅可以試下見佢啲相都幾得下
利申 睇ig路過見到，無需要試

其實你係香港
個個都平
平胸就無咩問題

樓主我完全明你感受
我都係平到得2粒提子
真係如果唔係飛釘都唔會帶bra
之前同d同學行街行到68就入去睇下bra
一望最細就係70B or 75A
當然拎左2個去試結果都係離罩到hihi
但都架硬買左返去帶
不過又厚pad又離罩其實帶得勁唔舒服
近排發現M&S有出AA cup嘅bra
雖然著完都係冇胸((其實都係一塊冇乜curve嘅布cum住自己粒提子
但起碼着得舒服
其實我都俾人笑左好多年又帶d唔啱size嘅bra裝假狗呃人
我經歷應該同樓主差唔多
有需要嘅pm me交流下啦

未扑過嘢？扑下會大啲

36D係死肥婆青頭仔

咪撚弱智啦，郁啲都叫肥婆
唔怪得香港一大堆非洲饑民

講到爛
胸部細小，更能接近你的心

咪就係 有冇咁大變化

條仔話中意冇波
你打死都唔好信
中意冇波你應該懷疑佢係咪戀童

樓主真係自卑到一個極點
其實換句話說
如果另一半唔介意嘅話
應該就係接受到你嘅最大不足
咁直頭可以結婚先啦
其實樓主不如放開d啦
揾個對象拍拖試下啦
你將自己不足無限放大
但全部其實都係建基於你猜測

咁都有男友？有無謝主隆恩

老實講真係唔信有男人會唔鐘意大波
正如一個34E 一個32AAA嘅女人無著衫企係你面前你會點選擇？
係男人都即刻衝去34E到揸揸佢啦大佬

樓主

有一張係幼齒少少 但搵唔返

我估我知你係邊個喎絲打，冇所謂啦你仲有靚樣同靚腳

肌肉注脂成效如何

利申瘦到成碌竹咁

全部都係偽娘

睇下做開運動嘅fd停咗一排之後嘅肥仔波你就會明
多咗脂肪之後可以再練shape

缺點係如果其他地方練咗，一停就會一齊肥
如果本身好瘦就無所謂啦~

我都曾經有希望過 按摩, push up 矯型bra, 食豐胸嘢
但個胸都冇得救

男人最痛：矮仔之苦 無人天生想做哈比王子

胸都重話有得隆

矮 可以點呀 你教我啦

打跛腳再駁腳？

我老婆都係32AA

十年前我仲係純情毒撚，唔知咩叫大波，淨係講感覺，咁就一世.....

唯有安慰自己，除左佢無身材，都算係稱職老婆，又唔洗擔心戴帽

冇得揸
咪搓波皮、玩提子

未見過，sorry 不能換位思考， 真系有興趣睇下，btw, 有冇睇醫生check 荷爾蒙?

真 女人無波 就算埋牙搞野都會唔盡興 交行貨 諗AV令自己扯到

利申：同過平胸女搞 好辛苦自行幻想先完到事

係！買 bra都洗我勁多錢，又唔係到到有size

Rip bro

我都好撚明 所以分左手

我都同樣都係平胸，平時只可以去馬莎買 AA Cup。我都經歷過體育堂唔敢換衫，怕俾人笑既時期；亦都怕過男朋友會介意。但平胸又點？點解要自卑？點解要因為介意人地點睇自己呢？揀岩衫著，甚至泳衣，平胸都可以著得好好睇。最緊要既係，好既男仔根本唔會介意呢樣野。女仔最緊要係有自信！！！

老老實實，平胸好過打假波。

以前都比人笑過高瘦平
都好介意過自己無胸
但而家大個左都接受左
好多top model都平胸嫁啦咪又做到model

人無可能完美嘅
無胸咪將焦點擺係其他野度
唔好比社會嘅審美觀限死自己

利申：擠都無線

加油絲打

Peach john好撚緊，細一個cup咁賣

我講真話就比人屌

只係條女其他條件cover到佢無波
你問佢本人/男朋友 有得大波啲點會唔想
香港地10個男人話鐘意平胸 9.9個都講大話
就算係貧乳控 都唔會鐘意平胸

其實好多top model都平胸平得好勁，
最緊要份人夠自信就靚架啦

咁佢地好多有樣有腳有腰又夠高有氣質

D > C> DD> B>EFG>A>AA>>>>>>>>>>>假波

我會咁排， 無波咪無波囉， 點解要假

L>K>J>I>H>G>F>E>D>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

全程狗仔式，幻想有波

最憎狗仔，望唔到大波波

HK一出街大部份都平胸喇。見到啲偽大波既、係墊左幾塊野

現在講冇波
正面都冇波睇咖
得排骨

其實訓底左，有波都扁左，算啦

好大波嘅唔會平晒

香港男人好慘

狗仔你對住塊鏡做咪等
視覺效果仲刺激過你正面

估唔到一個講平胸既post咁多正評

正皮係比樓主有自知之明

你清楚你目的係對自己定對男人先
對男人 有男人都鍾意平既
而且整過好多男人都會發覺 感覺仲差過aaaaa

你理d狗公諗清楚先好講啦
到時得到手就扔架啦

因為你受精神困擾，我支持你隆胸，B-C已經夠，C其實都幾大下

下圍36都叫唔肥你試下對比下32圍同36圍嘅女人，睇下個背肌會厚幾撚多先啦係虎背熊腰呀

老婆問我點解咁鍾情狗仔式

我答佢唔到

不過認真，做愛加搓多啲，係會大左

但你樣ok?

娶個無波嘅實比後代怨，點解bb 果時會食唔飽

有冇睇子華棟篤笑？
要作出結構性轉型

Peach john 啲碼呃人
明明c/d 去到peach john要買e 仲要唔係款款齊碼

未試過有女朋友細
好彩 成日覺得啲嬲人好慘
要呃自己無所謂

有冇圖
講就講得多
但未見過真係平過男人

無d都入唔到排名啦巴打

C好細咋

我都平胸
以前仲要加埋成面暗瘡
後來18歲左右先醫好 就keep住有人追
我可以話樣同性格係緊要過波
始終波都係扑野果陣有用者 拍拖唔係淨係扑野

咁多狗公，你樣唔差既驚咩

成班友都唔識玩
生完仔咪會升cup
試諗一下
一個本身大波 生完變大大波
可能仲會走樣
玩法無咩大不同
但一個本身平既 生完仔會升變大波
兩種野黎
又有另一種玩法

樓主唔洗灰架
其實都係睇樣

冇波可以用其他野搭救者
手技 口技 cosplay 各樣

同意, 男人不外乎樣, 腳, 胸, 腰. 平胸就發掘自己以上優點, 化妝打扮轉移線絲

天生以上都冇, 係要後天下苦功....再唔係先整容隆胸....

除非妳想不停食仔.... 講真妳幾大波, 條仔3,5,7年都係悶, 要走既妳有波, 佢都可以去搵長腳..., 妳有腳, 佢搵個有樣....

發掘下自己優點興趣先吸引到人 < 呢個先係重點

打扮同自信都係好緊要... 平胸低V離罩都大把望

生左仔仲咁得閒玩波咩
三登幾多老婆奴話生完仔之後老婆唔比掂

屌閪就話屌到悶姐
揸波有幾多會話揸到悶
男人就算唔想做 見到波都會想揸兩下

樓主應該已經收到好多pm

係丫, 見到其他女D波都想揸兩下. 我意思係, 就算波大, 條仔係厹都會想食其他女 ~

想同真係去做係兩回事
乖既望完咪番屋企揸自己條女兩野

唔知樓上啲留言係放流料定點
不斷話「有人鍾意平胸」
咁你又鍾唔鍾意？
有幾多人？
人地樓主根本想攻略一

我完全明白你 我都係瘦底平胸
拍過一次拖 但成日都唔敢比男朋友掂胸
就算之後有人追都唔敢發展
平胸真係好自卑

比人追姐係其實人地都唔介意
點解唔試下發展呢？
利申：紅巴a0

屌你老母就係呢啲垃圾思維動輒就肥搞到香港地個個皮包骨，好撚心啦男人最撚憎皮包骨

條女橫同高既話 36圍有咩問題

冇波扯唔起仲點解決

有港女吹咁好技巧一定扯得址

有一招：扑野咪撚除衫/著得太少衫，眼不見為淨

我真係咁 平胸扑野戴住bra
反正冇咩睇

烈士

我意思直頭係著返晒衫，咁樣可能仲好（如果個樣夠銷魂）

得番個閪見得人

大波有得玩夾腸爽d
著衫望落有曲線又好睇過平面，要睇平面我去睇衣架掛衫唔好
攬住個陣又有兩團好軟熟既肉球
枕係佢心口又軟綿綿 簡直令人忘記生活既疲勞

樓主如果樣貌姣好，其實同仔仔扑野個陣著住衫唔好突顯到你完全無波嘅情況下其實都可以射得出嘅

著衣play

確係又唔好咁快放棄發展機會嘅
不過我就肯定男人會介意架喇
比我都唔想比人見到胸 一除bra一定失望

天然吧啦
增肥 按摩 搞下野 High下 自自然然會長大些少

岩，唔好比條仔望到，你話中意著衫搞條仔唔會say no，若隱若現好過胸無大志

其實唔好隆好過，睇av見到假波幾好睇都del

其實我對胸要求好簡單 就係平時著衫普通正常 但又可以著得起稍微性感 有少少gap谷得出 唔係用nude bra 在痴幾重膠紙都晾得起件衫
可惜我無一對正常嘅胸

我以前都有個女友，瘦到仆街，
我諗31AAA左右

雖然有長腿玩，
不過扑野果時都會覺得冇野揸手
坐蓮果時對手都唔知做乜好

btw
比我係女借財仔都會去隆胸

樓主我絕對明
我情況應該同你差唔多....
我想買啲調整型bra 但連入去啲舖頭嘅勇氣都無
好驚比啲sales 見到會話無size 啱我

除非真係比我搵到個真愛 完全唔介意你冇胸 只係鍾意你個人
我覺得呢啲只會係啲厄毒女嘅乙女game先會出現 就算毒女game嘅女主角都唔會係平胸 點都有波比人揸下

巴打咁都扯到，好野

仲有，
喺呢個波大就是美嘅世代，
有得隆胸已經好好，
真係可以改變下半生，

就好似男人咁，
你話如果比我高多10cm ，
幾多錢都肯洗
我都不知幾想呢個世界有隆高

唔好咁啦 peach john已經係胸細人士嘅僅餘救星

OK唔OK好難講架喎 人人ok定義都唔同
講到尾我唔會出圖 所以講咩都冇用

好多女人冇左個bra都係太平公主
我就係其中一個

樣子問題

完全係自己心聲 身材同樓主一樣 有諗過去台灣隆胸 但手術費好貴 又唔想比屋企人知

咁樓主妳認為自己邊樣見得吓人....由頭到腳....

冇錯胸係一個大因素....平胸市場係細D... 但係妳將佢無限放大....冇辨法...

利申: 有個EX 都係IPAD, 但係42吋長腿+普通樣+褸屌裙係街已經好多厹流哂口水

再唔得...就加埋內左 夠姣

如果真係覺得自己無一可取...咁妳去隆胸...

乳不巨難以聚人心
胸不平何以定天下
各貨應百客
又唔使自畀ge

Sorry 我以後唔笑平胸嘅人

求其搵條女除左冇波之外其他條件企企理理，
係男人都扯到啦
年少血氣方剛掛

可能我唔係無敵連登仔，連混血超模都覺得狗也不屌啦

我都有同樣問題
坊間所有豐胸方法都對我冇用
樓主不如試下做一D擴胸既運動
之前唔知邊到睇到話如果一瘦就瘦個胸果D係因為胸部肌肉不足
睇到呢個post我就諗起呢樣野

有 咁又點

屌過大波東歐妹表示返唔到轉頭

講得岩
除左個bra之後就另一套講法
每次諗起都令我好卻步
邊有男人會唔介意

我以前都係平胸，但有排好鍾意食脆弱雞翼同脆弱雞腿包，每日起碼有一餐係m記，食咗排之後升咗做c，當然成個人都肥咗喇之後減返肥手腳瘦返，但都keep到b~c左右，樓主可以試下

所以佢對我有啲咩唔好我都唔敢分手

留contact la 講咁多
包你即時大肚

橫到36?!我識個台妹好橫好高都未至於36

其實理得咩原因 想隆就隆 做自己想做
男人點講關佢l事 用你中意既自己吸引你中意既人
就係咁簡單。
又話有西就得 又話平胸無人要 巴打都係繼續ff繼續對住電腦打飛機啦

有巴打話對住平胸無性慾 點生呀

真心 飲全脂奶 但要keep全運動
利申：絲

我都好想好想隆
從未試過係人面前換衫
好怕會比人笑
但無奈隆一次真係好貴

利申平過男人

住過幾年英國覺得36圍無問題
中港台個個都偏slim

咪係，36都肥，少見多怪

其實點解因為你平胸你就要自卑
你覺得你冇自己女人要有嘅特徵
你因為驚將來你識嘅男朋友
或者知道男仔唔鍾意平胸嘅女仔
你就自卑其實你仲諗法先係最可悲
如果一個男仔即係鍾意你身材先同你一齊咁 佢唔係真係鍾意你
其實你整咗大咗少少又點 我唔怕同你講男仔就最憎假波嘅
你睇下super girls個heidi同埋唐詩泳
佢哋有冇自卑過
陳凱琳仲細過你啦或者差唔多level

利申： 都係平胸絲打
但係應該唔會32a都冇

你黎左m咪唔止32a

講得岩
雖然大胸可能係bonus,
但係鍾意你就唔會介意

嚟唔嚟m都唔只32a

屌個陣細佬會介意囉

我完全係高瘦平
男朋友口話唔介意但邊個唔鐘意大波
勁唔開心 所以我死都唔肯同男友扑
我接受唔到佢見到我除衫咁平果下
驚佢扯唔起

冇自信就算你個胸大過個頭都冇撚用，真係要靠個胸黎建立自信心咩？
同埋隆左屋企人都知啦，到時先同佢地你隆左？

support 樓主隆胸
搵到個男人係真心鐘意你
但唔想同你做。。就gg 啦

我真係識人係鐘意平胸, 唔只1個, 須然係少數, 但都叫做有
我自己係鐘意大, 但我唔會好介紹自己伴侶平胸
想當自我同老婆剛剛拍拖個時(1x歲), 佢好瘦, 都係無乜胸
而家年紀大左(3x歲), 新陳代謝慢左開始肥, 個胸就會變大

絲打們唔好咁唔開心

你唔知醜姐